rx570玩隻狼lag

有無人用rx570玩隻狼會lag?